澳門候任特首賀一誠率領新班子見記者；賀：澳門已經就23條立法 不要觸碰底線

澳門沉醉於派錢，賭業，已經無咩希望

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

證明中共套野只可以管得掂個埠仔

拎黎香港呢個國際大都會 完全唔夠班 唔入流

Push